唔比住hall真相

Year one FM 好想住hall，阿媽當時就一定唔肯，冇講咩原因總之唔比。

原本都冇咩所謂，後來我聽到阿媽同朋友講電話，因為想我每晚係屋企幫手教細佬所以唔比我住，仲話知我好唔開心，但為左細佬（冇心向學讀緊中三）我要犧牲。

琴日我突登提起當初點解唔比我住hall，阿媽竟然呃我講左其他理由，講到為我好咁，呢下好hurt我，我寧願佢坦白講係為左細佬，佢講大話令我好心寒，更加委屈。

所以話，有陣時無知都係種幸福

孩子慘

咁你細佬係咪讀緊毅進？

家長梗係希望兩個仔女都好, 往往就係咁, 之間係好唔公平. 我想出外國讀書老豆都話無錢, 唯有香港27分香港升, 個細佬best 5得7分, 就每年一球咁係外國讀... 邊有得話公唔公平, 就算老豆老母偏心都無得怪佢地...

best 5得7分
垃圾到

資質命生成, 我細路小學背乘數表都有困難, 臨考dse個半年佢走黎問我條好淺嘅factorization, 我講極佢都唔明個concept, 然後佢叫我教佢解決條MC/SQ就夠, 希望搏個2仔上polyu, 我就知佢無得救...

利伸: 我數M2都5*, 佢得core數1左

搏個2仔上polyu

結果到時細撈又唔知點解撈得掂過你

仲串返你轉頭

通常劇情都係咁

住hall

同呀媽講 住hall可以做hall雞 搵到錢可以養細佬

全中啊，而家我做工程小狗，細佬MT⋯⋯

命運

大學生

窮就係咁

想辦法犧牲返佢